Title: Scrivere
Date: 2007-04-22
Category: altro
Slug: scrivere
Author: Karim N Gorjux
Summary: Vi è mai capitato di avere un'immagine di persona che viene totalmente sconvolta dopo che avete visto scrivere questa persona?

Vi è mai capitato di avere un'immagine di persona che viene totalmente sconvolta dopo che avete visto scrivere questa persona?

 Nel bene o nel male ovviamente.


